[鞋JJ]新波鞋 報料 討論 TG GROUP

見之前個POST 已經無再ADD 人
特登開個GROUP 比更多人一齊討論
無論你係自用定炒家
入黎分享下

1

@mmarcow